其實女人真係好撚小氣

最明顯一點就係母親節
屌你父親節幾撚時有人重視過架？
母親節就大鑼大鼓，又唱哂歌又母愛偉大咁撚樣
賣少D 廣告D 女人都唔高興

仲有咩？未情人節囉
情人節本來冇性別定型嘅
就算嫦娥呀，都係話希望同條仔相遇
唔會話希望條仔貢獻D 乜架！
屌你情人節唔搞新意思仲可以嬲鳩
點解唔係女人搞呀！！點解呀！

再來就係乜撚婦女節
屌你有關女人D 節日真係多撚過男人唔知幾撚多倍
你話你幾時聽過男人節架？

入撚到地鐵又罩住罩住
D 女人驚死你強姦佢咁柒樣
我就真係最撚想快d 有女人車廂呀！

再講，而家有邊個發達地區唔係女權當道呀
男人邊撚到會介意埋D on9野
我就聽過個女人呻， 有個女人比人叫左聲呀姨咋
即刻嬲撚左條友成年呀！！

諗野又主觀，情緒控制又差，壓力就男人咩哂
點解男人精神病數目多過女人呀？
邊撚個家庭唔係"預設"男人做當家架？
做話乜撚女強人
真係平等嘅就唔會強調自己係"女"強人啦仆街

男人比女人切J 就好笑
女人比男人打兩野就全城憤怒
天理何在

誰偷偷留下負皮

依個真

俾個正皮你

正皮

巴打經歷過D咩

我一啲都唔小氣囉

呢位巴打睇開啲

多數駁唔到

純粹有感而發

嚴覺黎講我覺得女人係小心眼多d（唔知用咩詞）

駁唔到 樓主好波

駁唔到

咁你想屌西定打飛機啊

巴打唔好咁小氣啦

比十年時間我搵野駁返你

香港做女仔好好但我就無咁嘅待遇過

我都想駁不過諗唔到

我贊成，不過樓主你想講嫦娥定織女？

對自己有著數就話lady first
到自己無著數就話男女平等

樓主想食牛郎

特別係就快停M既女人最小氣

屌你笑到收唔到聲
本身就咁望都覺得冇問題

唔係所有女仔都係 但好多都

讀書時期領教過啦 呢d女人講錯一句野就唔likey你好耐 當時仲要major女仔為主 班女緊係唔覺得自己有問題

香港地女人係 superior race
一句女人係愛黎錫已經唔使講公平道理

男人要天生奉旨就女仔要gentleman 唔好同佢地say no

不過總有死仆街狗工縰佢地

最後幾句

記得前排日本有單新聞話條女一拳打死條仔
留言啲人全部喺度笑一拳超人點點點
最奇怪係有啲男人都喺度附和

垃圾女權主義

冇撚有錯
細個成日諗點解總統，公司大粒野都係男＞女，
話曬依家唔似以前，教育方面女仲有優勢過男。
出嚟做嘢之後我終於明，唔可以比女人話事，佢地好多都都係on9

男人強姦女人就人神共憤
女人強姦男人就一笑置之

珀珀一鳴驚人

男人一拳打死條女就暴力狂魔 變態 垃圾 人渣

HI
見樓主咁義憤填膺講得咁激昂，幾驚係我自己錯

所有節日都同女人有關
好快清明節都要送野比女朋友

早幾日見國師fb有女權撚話過馬路公仔要間歇性變著裙

我嗰個老豆仆街
所以冇感覺

仲有好撚古惑
成日喱係廁所傾殺人..

又嚟

一塊臭西就可以換樓、換車、換錢，最少都衣食無憂

一條爛賓周換黎一世悲哀，精液唔可以當錢賣

女人其實著數好多，有賓周就係淫獸，比肥婆強姦都係男性色心動

有塊西就贏在起跑線上

利申：因為有J所以搵唔到私補做

好多時女人智力同學識都未必低過男人
但講到理性同情商就

好啱

所以話講野有自信幾緊要
差d 信哂樓豬

返寫字樓工最體現到
C9唔妥你 就背後唱衰你 杯葛你 死左都唔知咩事
仲有當要搬重少少既野就瀉哂比男同事 男同事就做到Pk 求其伸下 就話你 '係味男人黎嫁？ 搬少少野就嘈' 心諗 咁少少野你又唔搬 屌

個用詞咪就係小氣囉

agger

收皮啦港女

番工同條女一齊做錯野 條女就啊妹冇事冇事
我就屌你老母唔識咪撚掂 on99

Same here

我開頭見冇人問都諗緊係咪自己未識晒嫦娥故仔

個下我睇到心諗關中秋咩事？不過又好似無問題咁

如果冇記錯，嫦娥正正係要逃離條仔先要走佬去月亮，仲勾佬勾埋吳乜春 劈樹果個 好似叫吳剛?

樓主唔好意思，唔是想off track的

同條女講：有咩留番拜山先講啦

男人冇爭取自己節日，所以女人都唔應該有，算唔算魚蛋論

between 女人唔小氣就唔係女人啦

呢D港女, 有D係香港既叫春狗公做成,
求其係女都吹捧女神

我都係 完全唔醒起佢想講織女

咁緊係啦，你男人黎架嘛

女權撚收皮啦

（女權撚）成功爭取紅綠燈公仔有著裙

女人做HR最撚小氣

由其港女 又小氣又賴清高

19個女人駁唔到

完全同意

真係 又小氣又麻煩 唔畀人話得又要話人 講唔過人就發脾氣

D女人真係好撚麻煩

唔算
而家係有魚蛋個個唔比人有魚蛋

當年會考之前果日係母親節
冇準備任何野慶祝俾老母連埋D姨媽表姐屌左成個鐘
最後果科F左

婦女節吹撚到女王節 肯定係女人改既名

又要男女平等又要女性特權

屌佢老母早兩日急屎行返屋企 前面個八婆 猛咁擰轉頭望 我心諗做乜撚嘢唔係以為我想姦咗你呀 之後佢竟然直頭停低咗望撚住我 我講咗句：咁撚驚陌生人咪撚出街啦 之後用力得濟差啲必咗舊屎出黎

港女最大問題就係高竇 明明就雞一隻

屌 sor

情商低都算
最驚係啲女人成日亂咁無中生有小事化大
咩都講到關佢事咁

落後地方就話爭取女權，屌你老母 香港爭撚取女權做乜9，養撚住成班港女喺度，以為自己最撚大
between 已正皮

女權原本係要爭取既，好似以前打仗咁，女人比人話冇撚用㗎嘛。

不過個權依家太撚大囉

唔好講私補，連出嚟租房住都難啲

女人講唔贏人就會開始人身攻擊
挑釁對手反擊 然後就撻女權個朵
扮可憐 話你歧視女性
最後鬧交嘅重點就會由 你啱定佢啱
演變成 你人身攻擊佢 乜都係你錯

搵樓租都唔得?

女人真係好恐怖
自己係女仔都覺同男仔做朋友好好多
講少少野都怕得罪佢地 女人友情做戲咁

仲有都唔明點解男仔一定做主動比哂錢又送禮
第時生女好 千期唔好生仔 貼樓娶老婆
Btw好多港女都係d男仔/厹縱出嚟

好撚麻煩d 女人

sexist 出現了

agger
未到80歲都無飽飯

你係男女校出身?